集資比《頭集新聞》有無得唸？

做完今季暫停好可惜 好唔捨得
如果到時停播再集資比原班人馬係網上繼續做有無得唸 咁做又唔會比人投訴到停 又可以繼續睇

一人一蚊救頭條

有得諗
不過開過啦 名都打錯

係都集資俾手足先啦

無衝突 你咁講一定無課金比蘋果

一定支持集資製作頭條新聞綱上板

支持

其實搞個另一個節目，叫《真· 頭條新聞》得唔得？

我諗緊點樣可以持續地搞"新頭條新聞"
希望有心人一齊入黎幫手諗